痴撚線都唔明點解香港人咁期待打風

明明no pay
不如請no pay leave
打風邊度都無得去

好鐘意係公司/屋企望住窗口睇下有幾大風大雨

幾許風雨

我有pay喎

打風唔洗返係No pay ?

No pay?

樓主番庇護工場

大部分正常人都有pay

幾垃圾先會no pay

仲有家陣好熱 想佢打風你吹咩

笑撚死 樓主衝出嚟柒

庇護工場無做野無糧出係正常既

樓主今次我支持你
No pay

地盤狗？

個個似你no pay咁柒咩

打風我會拎埋張毯同牙刷早啲係公司開工同過埋夜

唔係一般都no pay

有糧出咁好

樓主乞衣黎 唔好怪佢

唔想打風
住村
前幾年有年個風勁得滯吹斷好多樹
自己有車都出唔到去
屋企人要行出去返工
痴撚線

No pay

係你先no pay咋樓豬

part-time 仔

no pay？
樓豬返PT ？

笑撚死
做奴隸工就好意思大大聲講

陰公，打風假要nopay

樓主返邊度 快d轉工啦

樓豬日薪5舊水唔怪你 俾多一舊你都多鳩餘

你個閪就no pay

樓主返散工

轉工啦樓豬

樓主返保安?

其實想放假啫 你有冇啲咩方法係唔駛用自己AL唔駛病假紙唔駛做陪審團唔駛生仔唔駛死屋企人又有得放假既方法介紹？

樓豬

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

Double pay喎我

樓主轉工啦

垃圾工都會打風NO PAY

咁都有得笑

重點係有糧出

風假 no pay咩 ?

打風no pay?
part time撚?

之前返pt都full pay啦

而家啲公司可以比你係屋企番做野，你出面打百級颱風佢都唔care

想屌人on9點知自爆自己傻仔被no pay
強力恥笑中
有full time工係惡劣天氣no pay?

On9工先no pay
樓主

打風期間唔係咁開心，反而打風前夕先爽
嗰種期待感，就好似期待中六合彩咁

最怕AL先黎打風

你話打完風番到公司要做埋前一日積落啲野就話唔期待打風啫
再唔係落左波要仆番公司都話唔期待啫

好地地放一兩日風假又唔洗用AL又唔洗醫生紙,不知幾正
人地公司我唔知,我公司申請no pay leave要早幾個月申請
同埋boss一定黑臉,因為要佢寫野批no pay leave
想no pay leave不如辭工啦

利申:有個同事就係因為想no pay leave,最後俾boss送左佢走

睇黎樓主乞衣黎 打風冇得行乞

我都唔明

冇番有錢，有番double
結果打風個日公司史上第一次最齊人

樓主雖然弱智，但都自力更新，真係好值得人學習。

當你太耐冇屌閪，你會唔會想屌閪呀🙈

。。。樓主做乜撚野

唔好打風啊
聽日飛 要打都後日先

樓主做雞所以打風係 No pay?

樓主返咩工 好慘

樓主返炒散/part time/日薪工

人哋係想有打風假啫，以為人哋真係想打風
我都係no pay 但係打風當休吓息唔好咩？
比着真係打風但係大交合依然係打三號波咪又係全民屌鬼

You will never know what is coming

最最最弊係打到三號波 仲要番工 出門果陣濕撚哂

樓豬俾腦細呃左幾多年呀

樓主奴婢？

垃圾工

正確唔係no pay
只係要扣年假
無年假就要no pay leave
正常唔係咁

打風出三工

樓主番咩工咁慘